"求"人罷工果班小朋友 入一入黎

你地究竟出黎做野未
你知唔知要鼓動到一班人冒住失業嘅風險去罷工，係需要幾強烈嘅理由? 你知唔知一個打工仔係幾著緊自己份工?
多數罷工發生都係關乎自己嘅薪酬褔利
佢地對罷工有個好清晰嘅預期成果

依加根本就睇唔到罷完工可以得到啲乜
但自己就肯定一身蟻
你點說服到人同你癲?

閱，哦。

應該咁講:要行出黎你唔求佢都會行出黎，唔行既點求都冇用，所以各自行山，自己做自己就最好

我要供樓，除非全公司+全港9成人罷工，唔係我一定唔會罷
反共我支持，遊行我會去，阻搵食？不了
現實就係咁😂

搵食大哂？
鬼唔望你聽日就比人抄家番上大陸

冇義士你一早閻家番左大陸集中營

如果解讀為全民sick leave日，會唔會開心d？

睇理由嘅啫，全港性交通問題返唔到工，唔算罷工。

真係想鼓動大批人罷工
就搵一樣同薪酬褔利有關嘅事做理由做籍口
而且要有個好具體嘅目標同結果
記住67暴動一開始都係工人運動，工人一開始係為自身利益走出黎，繼而先演變成政治運動

上連登嘅大部份係癈青、低下層綜援狗，罷條毛工咩。有正當職業嘅中上層，一家大細要養，供車供樓，睬你地都傻

所以咪叫交通工具先罷工，到時個個有值口
罷1、2日洗死咩，諗下D前線義士，為我地點犧牲

收皮啦打手

香港實在有太多人坐享其成
每星期有人為你企出黎示威 為你衝 為你食彈
你一句”依加根本就睇唔到罷完工可以得到啲乜”
你有心去幫嘅 所謂罷工就只不過係放假一日
你頭痛又好 肚痾又好 睇醫生用你幾百
可能你會無左勤工獎

但你去其他post到睇下
依家講緊啲小朋友飯都無錢食
佢地每發一次夢係負資產

而你只係賺少左

世界無免費午餐
要爭取就要有犧牲

無人迫你企前排隻身擋子彈
而係有人求你放假一天

大家都唔知棋子要行邊一步先會有用
但樣樣都唔肯試
原地踏步只會輸

有時諗到我地咁辛苦爭取完，但會有班人乜都唔做都有成果就好撚灰

我唔反對呀
但你呢堆說話係理想
你要鼓動人參與呢場運動令呢場運動成功
就係要令一班冇理想嘅人肯都參與
換言之你唔可以開口埋口講理想，講義士付出左幾多
你要從一個普通打工仔嘅角度去諗，究竟點先會誘使到打工仔冒險參加罷工參加遊行
最直接就係利用勞資矛盾作藥引
點解啲金融機構年賺幾百億，普通打工仔連一個月bonus都冇仲要晚晚ot
政府作為港鐵大股東，搞豆腐渣工程年年賺錢，有幾多落到基層員工袋? 仲要有事就推員工出黎受

我想講嘅係搞群眾運動要以理想為本，但都要以務實嘅計畫行事。依加普遍班義士都未出黎做野，有理想但冇實際，所以每一步棋係中共眼中都得罪講句: 得啖笑

請一日半日假都驚蝕底？
定係少一日人工會死？
叫你sickleave姐 又唔係叫你辭職

罷一日半日都冇力啦ching, 爭取到條毛咩🤣

你知唔知其實call1日sick有幾易？

如果份份工好似sales咁可以每日結算就易，有部份工有deadline要趕果啲真係學樓下話齋可能要全港大部份人有共識先可能敢罷。

樓上*